好心有女朋友就唔好聊我

講啲野做啲野咁曖味
又帶我去睇海 唔開心又會哄我
到頭來原來有女朋友
屌你老母 我好好玩咩
點解我要中意依啲垃圾
求下你唔好再掂我唔好對我好
唔開心又要扮無野真係好辛苦

係，蠢女人係好好玩
知人地有女友仲求乜柒，自己離場啦

我道行都低估了你~~~
求你別要如從前純熟地碰我~~~~

我無女朋友，我陪你丫

失左身比佢未?

我冇女朋友 一齊去睇海啦

明知佢係賤男都仲唔離場

我陪你去睇海

好心有女朋友就咪撩樓主

我陪你睇花睇草睇老母

唔捨得斬？會變臭閪
悶有人陪啫
太得閒嘅人係周圍溝女㗎
又因為總有女都好得閒就自然俾人溝，俾人呃
女人就係要俾人屌

點解我會知？因為我都有揸車囉
enjoy做小三就繼續，否則早啲將此人歸類人生過客
感謝佢比你見識男人有幾撚賤

對唔對得住佢自己個女朋友！？

你咪玩番佢轉頭。攪到佢分手再byebye

係男人都鍾意flirt 女

小你老母三
第三者、狐狸精、二奶咁多詞語唔用
用埋啲中国詞彙

我想中出你炸傻女

得鬼閒聊你呀

可能你有佢另一半比唔到佢嘅嘢

蠢人係應該要比人玩
利申蠢人

對朋友好都唔得

唔呃你呃邊個？你照吓鏡先啦 我鳩痕想搵你出吓火咋，唔通你以爲自己好索？ 氹兩氹有多隻免費雞，Why Not ?

我陪你去跳海

你有老婆點解要溝我

有無搞你先

你大波

做咩啫你，你咪又係打中文
仲打殘體字，國 字唔識打？
我仲繼唔繼續屌你好？
小三大路會明得啦，一定要長寫小學三年班？
你真係好柒